如果和理非咩個吉背囊帶口罩全黑不斷係警犬面前來回

等佢地查完又查有無得諗

可以裝係背囊去到金鐘特登引人注意令犬隻疲於奔命
例如霹靂蛋公仔就話會爆炸 水箭龜公仔就話有兩枝炮 飛天螳螂公仔就話有利刀
Pokemon 有成千隻 總有一款啱心水

加埋呢樣 實行撚狗